Bogut底薪回歸勇士。

最後拼圖